[準備哭波喪]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1239]

Nice

廢到

究竟要買幾多人
前鋒 右翼 中堅 防中 替補右閘
差唔多成隊嗰個位置都要買

So9 lan

屌你老母廢特

So9 lan先

見條友個名有啲生
搶開先

終極戰犯：特廢

尊重啦

fast

可以睇少場閪波！

人地鏝軌夠砌兩隊正選

前鋒>防中>右翼

閪左好撚多場 今日先輸執到啦

Push which

今場波最大贏家係ddg

宜家咁講求build up play但兩隻防中波都控唔掂

尊重1001啦 人地開左

屌 去1001個個

依隊曼聯可以失幾多球死球